點解英超咁鍾意將d大戰放曬一晚？？

我好似連續幾個星期都淨係睇左一晚 另外一日完全無動力睇
仆街 今個星期 你放場曼城對阿記 或者 車仔對曼聯去星期六 唔得咩

星期日 第二日又要返學返工，加上我習慣預留星期六睇英超

洗唔洗問埋你開得波未呀？ 咁撚自我中心 全世界圍撚住你轉好唔好？

集中一日咪仲好
不過最好星期六晚啦

喂我星期四off啵 車仔星期三踢啦

對車仔好唔公平

集中一日咪好 分散既仲洗出街
除非你係毒撚姐 兩日俾英超困住係屋企
點同朋友/女交代

人地問吓點解，呻吓，你就起晒gong
咁不如連登齋討論新聞好唔好？

聖誕快車都好西 12月31晚幾場大戰

踢撚完歐聯唔撚洗抖咩on99

英國電視台用黎做Super Sunday

意甲仲癲啦
早排同一週拉素打祖，拿玻里打羅馬，a米打國米
英超算係咁 己經盡量一週一大戰

阿早兩日先踢完歐霸，車就作客打羅馬 點調去星期六

但意甲仲有人睇架咩

車其實冇問題
星期二踢完有時都會星期六踢英超
但踢完歐霸基本上一定星期日/星期一深夜西波

人地已經零晨踢波 覺都唔訓
你仲要人就你

意甲而家MYTVSUPER有得播
應該就多左人睇既

呢個好笑

搬黎香港踢好未呀
屌你老母打完歐霸唔洗回氣呀

你仲好笑

射波咪得

咪又係輸

踢歐霸場場大戰唔洗抖呀？

足總收到腎結石既建議先改賽程

點解啲鬼佬咁鍾意深夜先嚟踢波

日頭唔洗返工咩